地台打蠟其實好冇做？

見佢地好似幾輕鬆咁 有冇ching做緊呢行
可以透露下日常做啲乜同人工大概多少？

淨打蠟？

ys

應該唔會淨係做打蠟

咁會包啲乜呢